---
title: " lógica torta"
date: 2009-07-22 03:24:26
---

odeio a lógica da organização do dia, começando pela manhã e terminando pela noite, porque a tarde sempre é um período tão improdutivo e fica ali atrapalhando bem no meio e depois quando chega a noite já acabou o dia, e, paf.
